《求救》honda jazz車匙配匙一問

條後備匙唔見左，本身架車用緊條有晶片既車匙，可控制開鎖同鎖車既匙。想問下如果配無晶片果啲車匙，就咁扭果隻可唔可以著到車？

利申2004年jazz

條後備匙唔見左，本身架車用緊條有晶片既車匙，可控制開鎖同鎖車既匙。想問下如果配無晶片果啲車匙，就咁扭果隻可唔可以著到車？

利申2004年jazz

No.. 著車一定要晶片. 否則表板會狂閃綠色燈.

都要晶片架
之前配過條 $3-400
04 fit

上facebook search大把啦
又唔知你住邊，唔通你住柴灣我水鳩你去元朗咩

比返人.....

你老豆疊羅漢呀